10.5 香港榮光三罷 罷課罷工罷市

與其等港豬帶頭罷工罷市
不如由黨鐵帶頭 鎖港
所有商場停業
罷工罷市

仲快過 8.5 要兩個星期準備

香港人進化了

真攬炒

+1

【突發】美國不認同《臨時政府宣言》

䀞返三日先啦
裝修都七七八八
睇吓西方社會點反應
同埋真係有啲空城計feel
呢兩日和理非回合
再加死城變相宵禁
不被捕呀手足

百佳全線暫停一日

黨鐵同誠哥聯手罷工罷市,全香港市民唔係唔跟呀

下次搞罷市

可以參考今次經驗